其實香港有冇歸英派？

唔理得唔得，其實大家想唔想？

想

英國？不了

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推

推唔到

我自己個post但係投唔到

14年左右或之前係有嘅
雨傘完咗之後似乎無獨派咁岀位

正評

英國咁撚廢咁撚仆街 歸美得唔得

不了，唔想埋舐支堆

歸美x2
The Star Spangled Banner 🇺🇸

我覺得英國可以用中英聯合聲明做基礎易d
之後再英美共治